jj插熔岩 大電雙咭邊部抵屌

畀屋企人用，要大電雙咭機
硬件廢都ok, 最好5吋樓下同收到支那全部3G4G

小米max

le2

lenovo k6 note

ASUS ZenFone 3 zoom

ZenFone 3 max

樓主要5吋樓下
你地就比5吋樓上既機
成班都盲架

最好